Virtual Youtubers討論區 (617)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

待結果：

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

係Booth訂左野之後需要更改地址既方法

お問い合わせフォーム 呢條link 填番order number, 新地址，買咗嘅嘢同數量，send出去然後等佢覆

youtube

HOLY SHIT

holy shit

終於睇到兔死

即死

RIP

35

白痴，企係度等

牙龍好似好耐無唱RIP

終於死

兔死得咁ON9

終於死咗次

笑撚死 隻兔仲以為自己安全串串貢

避到但冇射爆

DD

RIP係咪唱得比之前好左

企定定諗緊用唔用手榴彈
明明一槍都炸得爆

冇save重新棃過

Mio

等左佢死好耐

唔係好覺

冇HEA唱，記得歌詞算係咁

係你個腦適應左會長

歌枠

真DD 好勁

反正個炸雞都係用嚟甩身

一燈完即刻HEA咗幾句
不過都記得同唱到大部份歌詞
死神應該收貨啦

真DD

時間管理大師
點睇得哂咁多

ちまUnravel

lm

又黎

有人整咗個hololive簡單生日表出黎

Unravel

35非到..

補底

cover百屌成才

miko爆死中

玩ADA

有生之年係唔係唔會知個兇手係邊個

Asacoco

睇hololive之外仲有時間睇其他
真係神級嘅DD

天井賞

唔係公主就係446

笹木睇完故事即課3萬

35課金

nenenenenenenenenene

視角唔錯，可惜畫面太暗

nenenenenenenenenenene

好黃

唱左個半鐘
會長應該差唔多結束

櫻花爆死王

個歌名飛埋出去

Last Song
SSS

低抄

佢抽咩
點解好似一金都冇

唱SSS收工了

望返幾個月之前個有馬紀念...
又係全loss

會長睇到比藝人讚應該好開心

真看更

Nenennenennenenenenene

非到

今次pick up

35同會長一樣咁非

好多都相同

跟返beat好喎

我真係好鐘意呢隻鳩歌

會長至少都有彩
同埋唔駛井

呢隻我廿抽出左

趕收工，甩晒
音樂？唔理了

唱快左

可能彩虹V喺日本知名度高啲比較岩日本人口味多啲
之前有個街頭訪問問路人識咩v同睇咩vtuber,都係答四天王或者彩虹v，冇人答木口

Live完就生日倒數

天井適性S

無聲鈴鹿

其實hololive之前確實未出名
係上年stay home先突然彈起
多數由四天王睇起嘅
一定係接住睇彩虹社
跟住就會俾EVIL偶像部
同埋支那愛搞到冇心情再睇

終於抽中

抽到歪哂

DANGER

歪小栗帽

咁果時holo未上位

35中小綠帽重開心過中pick up

乖乖地天井啦

舊l2d

170

個訪問幾時先
木口真心去到舊年8月左右
D數據先超過彩虹

牙帽正咁多

天井の景色は譲らない

未武肺時

博士終於玩返Dark Souls

唔係，個街訪係龍心事件後，連v有人po過，下面啲英文comment都係驚訝冇人答木口

無鼻

又中風

佢追左兩個pool就係差佢

三週年

我而家最想要果三個佢歪咗兩個

最低工資

佢連774都有睇

Mr.X

會長話鍾意以前嘅l2d
所以偶爾會攞出黎

虹係好明顯將重心放係日本

係咩
唔係龍心前咩

天井

井了

天井鳥

35都真係幾黑

準備天井

仲差20抽就天井

其實大家都係大叔渡邊

我記得有comment話睇holo既唔出街

佢歐左好多獲啦

理事長但歪左

左勾拳

理事長都出埋都唔係

又死

再歪

丸善斯基

又歪

大慘叫

又中多隻

日日都要做看更仲邊有時間出街

變彩都歪

又中司機

突爆未

前後有冇抽到10隻

恭喜天井

唔出街
定係出唔到街

35點睇都黑過會長掛

JP最高sub既呀狗
2019年4月13日，在YouTube平台進行初直播

2019年12月6日，YouTube平台10W訂閱銀盾達成
2020年2月24日，YouTube平台20W訂閱達成
2020年4月29日，YouTube平台30W訂閱達成。
2020年5月30日，YouTube平台40W訂閱達成。
2020年7月3日，YouTube平台50W訂閱達成。
2020年8月2日，YouTube平台60W訂閱達成

天井おめでとうございます
之後問加member嘅係咩心情

是但LM

今晚做咩個個都睇NICO

有無辦法用ipad 都做到看更可以出街睇

還返姐
之前咁歐

Matsuri打垃圾都咁廢

jailbreak啦
入我個post有教學

咁holo都係既
其實主力都係日本

Lm TMT

買多幾部ipad

武肺之後就每個月十萬

會長個鼻唔見左

因為工商係推理驚
想知個答案

我老友LetHeroGo失左蹤，咁耐都唔入黎留名

呢條

勝利の形（天井）

差80五星

舊skin

傷心到打錯字

牙貓依家去廁所都有動畫

無鼻有無鼻既可愛

隻兔唔識玩

燒死Ada

呢張變態假面會唔會BAN台架

KanaCoco house地震冇問題
冇受到影響

終於正常虐返

係唔係俾人捉咗去打科興

幾秒應該冇事掛

咁東京其實無震感

所以話支支唯一幫左木口既
就係

睇嚟唔喺地震地區

35又黎?

咁究竟點解之前又玩到咁
好迷

講緊Kana Coco沖涼

咁呢個邊個嚟

又補底

又最低工資

抽晒pick up呀嘛

做V好多錢fing
大家唔好學

holocn

演技演技

holo玩洛克人先嘅係star

我地既sc變哂佢鐘意既形狀

座長12點

家陣

35個樣已經生無可戀

關鳩事咩 只係果陣多左人做翻譯多左sub先紅番日本

35抽返嚟嘅
就同啲SC一樣
好多都重複

兔仔做左ada隻兵

佢地off collab得好開心

Rockabye

兔玩過bio?

輪到好惡死嘅大猩猩示範KY

佢個操作一定玩2玩到一定程度嘅熟架啦

分分鐘爆機之後
示範埋HUNK RTA都仲得

天使點會係KY
佢同差唔多全社都有私底下傾
有問題就即刻衝過去幫手
仲會搞collab

岩岩先發現 nene個人物設定除左on9原來係熊?

摸頭好cute

佢啲槍法⋯
豆腐rta算啦

35開台原來只係抽野

隻game就係要你變KY
因為手殘好易出事
船長咁社畜都只係得502/1000分

阿水點解打左咁多日都仲係差唔多分

g幼體

之後打糞池最核突
真係睇畫面都覺得有陣味

單排係下等人

上鑽1唔係易

公道講句邊有咁易爬

開始

仆街個垃圾網又黎係咁斷

突然上水粉

轉potplayer
留chatroom

file換左位置黑左
已經搞緊

屌個Easter egg

Dance Dance

鑽石場唔開咪溝通好難打

會限以外都講左依家準備緊生日

地聲

ちま唱花に亡霊幾好聽，比起Rushia係另一種feel

唔知original song會唔會同生日一齊出
佢話orisong仲需要一段時間

咁夸寶咪有排都上唔到去

抵死

我支持水水唔好流鼻血會心痛

幾時又帶食雞

呢幾日都有追夸寶上鑽1 我愛夸寶

上緊分

你個細賬aqua 改咗未

夸寶dislike仲多過會長

Solo play

爭唔爭人

牙水頭髪應該好臭
掛住打機唔沖涼

who is aqua?

同牙心隻臭腳邊有得比

唔知有冇新人呢

座長刷因子要人

咁今日個兇手係邊個

臭水

應該係唔出街就幾日都唔洗頭個d黎

miko打pekomoon

psychopath Collab

pekomiko

我都想知

88589011

RBK對腳仲臭

好唔公平
miko加油呀

兔仔抆把刀出嚟有咩用

米尾

鴨好似知

刀小型G

都未開波

一邊睇35 live，一邊睇holofight
感覺好複雜

一次性消耗品

有人SC會長話要睇HOLOFIGHTZ

電槍

兔連啲公仔嘅位都記得

每次天使都係猶疑之後冇時間

D1有機 master未必得

真忍者

應該叫會長同時視聽

記錯
火焰發射器先啱

打腳咁準但唔爆頭

好型

要人

miko

仆街
AirPod 冇電聽唔到v

手制爆頭易啲爆頭

真要人

睇ppt玩讀空氣3, 應該 ky

2打1唔公平

Leon火槍
女先電

惡意滿滿

暫時睇嚟玩得好過船長
係時間唔夠同有時會手殘

右杉謙信

choco

以兩日唔記得叉

chatroom : lv508

打towa

TMT!

TMT

大猩猩打死條仔

唔係你咩

天使留意到個客係老人家
求先船長留意唔到
最後仲酙咖啡俾細路女飲

都剪得幾快

博士連卒都打唔贏點打boss

TMT好勁

第73問可以做一個合輯

免仔咁曬野炸雞炸一隻zombie

讀空氣係咪無正確答案?

呀祭一日三動

點都係炸一隻
差在掉落地定塞入口

天使驚到

食咁多燒肉係要郁動下

天使版本

BGM遮晒把聲

唔係屌打㗎咩

係 bgm超響

貓狗

兔攞完USB又唔落返去

iofi空媽

貓爆機

屌你老母個IOFI

打空媽

救命
乜野組合對決黎

咩組合黎

阿祭真係有d慘
歌回都係得2千人

首歌真係好聽

撞落水

會長好似係mh p2嘅老獵人
最鐘意嘅武器係錘仔
最鐘意嘅boss係夫魯夫魯
好似係
聽唔清

同我一模一樣

Reid

兔避開了LICKER

未FC

新底邊

龜頭龍?

真底邊

每次有現充佢就搞事

可以早d訓
聽日上meme

iofi無雙

又係step on me sc

空媽

老 小龍麻痺 獵人

邊個台

珍
3000同接
同公主一樣

龜頭龍世界第一

twitch holofightz

唔係vtuber嘅台
而家仲有台睇，睇咗V先啦

g2都未到
今晚打唔打得爆

空媽勁到

清楚空媽呢

火雞走左可以做返自己

咩黎 有冇link

thx

中毒性好高

水尾

貓下隻開既驚要同manger confirm咗先
之後再同大家公佈
donkey系列告一段落

404分

404

船長shion

雞堡我既雞堡

呀貓既DONKEY KONG爆晒機
已經決定左下隻驚

Leon唔打G2架

牙祭

AKI控到咁埋 又成日FING 下FING 下幾可愛

罷玩未

似學團長多過ゆっくり

網絡欺凌

睇緊nene特典會

希望AZKi個企劃可以幫到所有人加sub

除咗即走場，三貓外，仲有乜做

PPT咁好人竟然都只係得
404 NOT FOUND

佢地唔罷玩點對得住祖國
入去車姐係要比錢capcom賺

有幾首歌已經MARK低左遲D再聽真D

而且3貓果d位只係比桐生會笑廢鳩

小粉紅不知幾中意玩mh

船長撳住黎打

佢有啲特登ky

宜家呢隻咪ｇ2

公主有公主巴

天使話可能好似asacoco咁
每日介紹一個人

佢自己洗粉洗走哂

又一個廢老台

patpat sc就會摸到會長

講緊出道嗰陣就諗過開早台
同asacoco諗法一樣
之後會長都做左
mindset好似
話明明人生完全唔同
但諗嘅嘢好相似
不過話會長朝早起到身，自己起唔到

牙座

廢老座

船長成日踢蛋

比貨櫃車死

直接KO

俾貨櫃推咗落街

絕子絕孫腳

全肯定

天使話以前阿龍係訓醒先搞asacoco
後來變成左搞完先訓
工作量太大

貨櫃

第2次

兔

兔要卡幾多次

heavymetal露

平板

OLLIE

Oille!!!!

每日準備天使做唔到得黎
而且等新HP出左先開始好d

果然天使龍好相似
話想俾只識得自己嘅人識其他holo mem
同阿龍諗法一模一樣

唔係完左ASACOCO先訓架咩
最記得呀龍個時癲到ASACOCO直落開台

睇台仔講
好似話打APEX果陣太認真
會專心左 講野少左
但係實力差咁少少
出黎既效果幾差下

利申 好少睇人打APEX

同先有一野slide入場
好暢順

兔係咁比貨櫃撞落去 笑死

平板大戰

第4次

死靈貼貼

認真打唔講嘢就冇人睇嘅話牙水就唔會下下萬幾同接
係佢啲aim唔掂睇到中風
鬼佬都笑佢nice spray

天使話睇唔到rbc
因為忙

做咩fbk佢地係咁玩支槍

過到

尋晚深夜3 4點仲有萬幾人睇阿水玩apex

人問題

ollie打爆露

露完敗

ollie又整得幾似

牙喪隻歌好可愛

因為水bb夠puer夠true

入去幫會長打晒等佢冇得玩

rbc

是

Rbk

rbc咁能型嘅

FC2

比牙船我可以

貓同會長兩人係第一次collab
同埋係會長邀請

屌你老母又抹黑

ayame

@百鬼組

牙鬼

大小姐

錫錫

docchi docchi docchi docchi docchi docchi

Tri poloski

446
點解係俄文歌

俄羅獅

牙水牙鬼指日可待

hardbass ruski

有蘿莉先玩Biohazard

Apex主題曲.....

高性能

有一個

睇緊邊到

APEX bgm

apex組唔加埋fbk

笨蛋組 完
睇holofightz先

可以加好多人

MATSURI有返5千人睇

d 鬼佬sc真係cls

呀鬼好勁

刀仔

想睇阿羊玩biohazard，佢好少玩恐怖game

聽日夜晚貓會限
全否定ASMR

原來公主黨先係連最大水軍

大小姐好撚勁

cls

閃光彈

閃光彈打公仔

牙鬼又踢J

建議牙祭公仔升下級胸部大D吸引人睇

RBC

rbc絕殺

今日嘅Rbc成最大贏家

rbc型能到

天使話想玩metal gear

好正

中咗鬼兩次踢J腳都捱到

WATAME

羊

KONAMI
兔啲片都無放返出來

我羊

羊個出場真係好霸氣

鴨鴨

486

我鴨

食材組？

兔完咗
兔咁點打G3、G4

聽日淨係開呀貓

兔頂唔順

我諗起日前有巴打話鴨幾時會同羊聯動

486一黎就好惡

強運

阿火廢課到凸爆張卡

講緊上次search花瓣
之後chatroom話如果下次大家話唔好search最好唔好search

牙祭D會然公仔好可愛

cls game

牙羊識用角鑽

多謝課長等我地有機打

禁住黎打

鴨勁到

鴨惡撚到

然後輸左

set到咁大隻咁好打好難唔贏

suba suba suba

鴨=悟空
點會輸

WTM(成吉思汗)

又講上次同會長aki去bar

3個搞過咩黎

會長

kanacoco

同居組

天使龍個樣......

天龍

係咪人中首歌

牙天真係整到成隻猩猩咁

係

牙祭終於唔底邊有5k人支持
唔再底邊

阿龍準備收台

祭JM9

阿龍都知道holofight
好似話依家去睇

華鯊

鯊咩華生

佢岩岩出左場

Ame 1打2

en同龍終於collab了

EN終於同會長連動

個個都話ENMA DONT LOOK

俾你講咗先

En同本社聯動

屌你

En

矮撚俾人㩒住砌

天使係咁俾華生打

阿龍會唔會一睇就咁啱好係天使龍

かなた俾華生打到bokoboko

爭會長同水collab
再上meme

扮咩後生

天使開始反擊

裁判

一路聽住天使讀SC一路睇佢打WATSON

會長好強

牙龍勁能到

會長上場幫老公報仇

牙船

打到華生冇得還手

啱啱個招係咪就係花瓣大迴轉

小天使係咪負責做沙包

公主

牙天一落場就俾人打到仆街

4個入面明顯かなた係最弱嗰個

牙天爆seed

火星英文

一用力頭都擰爆人

cls呢場勁精彩

五期星露谷係唔係今日???

Ching你讀翻譯嘅？

好彩牙龍救得切

我剩係睇到horny

ENMA HATE

應該讀密碼學

Towa中之人邊有咁正

依家搞到好似係會長睇かなた打佢2個咁

牙意落場打爆矮撚

Ame食花生食到

華生全場食花生咁滯

KANACOCO

Judgement

かなココ冇得輸

國師

mio

牙狼

NENENENENENENENENENENENENENENENENENE

ON9妹

nene

on9妹

對熊掌

笑到癲 對手套

個chat

3d debut

見到有人話呢個就係nene3d

Nenechi 3D初配信

Nene 3D leak

終於有3D

我都見到

nene勁到

唔返cover

博士唔補血

3D回

NENE勁撚到

就係咁正

早咗出3D

拎架生既

連挑釁都咁on9

露

又拎牙露出黎

Nene咁撚惡

比mio暴打

Mio係輸武器

會長如果話玩apex會唔會約到牙水

係檑台底拎把槌出黎

龍珠

成個台都係武器

ULTRA INSTINCT NENE

nene 恰老人家

完滿既3D回

會長Apex會出事架

呀貓新整去廁所的音樂
係咪心心1M plan用過
有少少PTSD

呢個3d回>cover個個

Aki雪媽團長Collab
要飲幾多酒

3個一齊夾

有排隊

3月27 18:00

肥南B

個時50殺耐久最後好似都無打到

唔夠打果陣
呀水Q走咪得lor
呀龍死左之後可以望住呀水食雞

駁唔到

牙龍走數

我零願佢走數

Aki 都玩芒享

佢唔走數天使就唔係幫佢準備一日早餐，出門買埋麥當勞
而係要照顧佢幾日

以為佢哋會開耐啲所以飲左咖啡
依家訓唔到

啲舊驚既難度真係好高

鐘意ロア

Mori

死神

HoloFightZ: go take a shit if you havent, we still have 40 minutes of calli entrance

[member]牙水呢排好似都都冇再玩過惡靈唔知係咪比人笑太多[/ member]

入定錢預戴定都得

支持係時候collab

意義不明對決

預你爆唔到機
下次可以再玩 耐玩啲

你講乜

又Teamwork唔到 惡靈有撚用

towa、兔、死神、阿潤

明明係惡靈nerf太多

惡靈廢左佢即刻唔玩
強度廚嚟

聽翻以前peko把聲真係好純
扮到
依家基本上完全地聲直播
仲因為差唔多每日都開台把聲沙曬

兔做低條8婆去

championship matches

今日仲要2動，心痛

聽朝早醒飲左杯mocha食左個宵夜
依家雖然頭痛不過可以順便做一陣嘢再訓

放過牙水一條生路
我一陣會駡佢

自己Q走用
幫隊友放傳送門甚麼的根本沒可能

因為nerf到廢 用horizon著草同用wraith著草差唔多

諗起minecraft初見

仲要係RPG/動作驚嘅二動
痴線
時間又長又浪費精力又會叫
不過佢玩得開心就算啦，希望佢休息下

牙水肯D玩ff7re 用佢最鐘意克勞德

放完大技自己走左去 留返啲隊友去送死

nerf就係肥咗

辛烷

game crash

path本身就好撚肥

path招大你哋點用？
我鍾意匿埋一二邊渣shotgun伏人滑過嚟

都冇走數 唔係55殺耐久黎咩 最後做呢個耐久個時上到60萬sub 好似殺多5個

趕路

我path廚
買咗octane都冇乜興趣用

放棄

今日有鋪我拎招大聲東擊西fake鳩咗一隊柒頭

但兔搵返熱情就信佢喇

如果玩厭左Apex牙水可以轉玩ff7re
有克勞德開心死水

打咁耐都仲卡緊
單排冇人權?

惡靈比人NEFT左啦Rank冇人會玩嫁啦,Meta係 horizon octane Bloodhound

or Revenant

應該又會打六個鐘
佢玩得開心就好
佢開心我地都開心

自己有朋友組隊嘅話都仲有人用

連V每日話題水公主除咗識玩Apex仲識玩乜

依家WWE嗰邊係多人混戰？

邦加唔多人用咩，招被動好似唔錯
我銀場好少見狗

呢隻好能屈

比之前多
因爲必選GE惡靈消失左

專打同期

玩邦加只係仲未夠錢買其他角 大技好易避

towa

比人打到變智障

Towa =Cover3D

都就尾段
要佢停都好難

Bug咗

笑撚死

Towa

版權未出事之前玩完啦

如果係話YUFFIE DLC
水好似無PS5

兔招咆哮係咩事

Error （中Bug）

Error

towa error

笑撚到肚痛

特登囉error

隻手仔跟住個beat fing

PAIN PEKO

隻手 笑撚死

兔輸咗

但而家有幾多V知有holofight

咁肥佬都得🙈

屌你到ame

2k啲game真係搵鬼買

牙羊贏?

個場中左邪

twitch 有個台仔apex台
2000幾人睇緊
chat room 全部都抽緊呀水

比牙水賣左嗰個？

5期全體

5期

5期一齊3d 完夢啦

台主
瑞斯帝亞
14000幾分

佢應該都有睇開HOLO
會見到呀鬼出黎

阿座隻馬咩料
先行變咗逃馬咁跑

夸走

屌 chatroom

NEXT MEME *clap clap*

佢玩咩馬

神鷹

贏未得

夸寶定夸黑好難分，笑死

有link望下？

估唔到yagoo會飛去印尼同id面試

座長一打4

yagoo好有心搞star同id
係冇心搞jp 4期啫

undertale

lamy

台仔係咁講夸走

連v有愛，幫幫手

A08F9A04

雖然唔知邊位野兔#wail
thx

水咁落力ot 大師唔到就笑死

2鍵收佢皮啦

會流鼻血

真

鑽1了

你點知的

D1應該最盡

夸宝阿

應該23號26點完季
我覺得唔得

solo master真係好難

Twitch Chatroom啲人有講

水屈到

我見好多台仔都係三排

時間真係幾炆水

多謝大佬

有暗佐e都無用，完全未成形

有連登力

點解啲season咁快完 我都想衝個鑽石

Noah都要6個鐘先D1 solo上master

如果水上到大師，我決定推了

如果大小姐同佢同時apex,我都會優先睇水先

應該啦 阿水仲要單排

元老級3周年3d都冇爬分緊要

臭crew

半個season reset一次，我今個season上到金就上唔到了單排真係幾難

反水都係假

博士打咗三個幾鐘終於過到

不演了～不演了

佢差68分上D1 呢場打到百零分

唔想打kc 等轉場olp先試下衝

我覺得Olympia仲難打

真，想打番olp

練多啲就上到（好似係

夸
我的夸寶

台仔係咁講龜夸

反水最黑暗的一天就嚟到

珍 單機d隊友個個爭住送頭好難打

老老實實 打左咁耐 心態仲咁好
作為夸寶好驕傲

佢直接問觀眾：睇Aqua打Apex一路龜好睇咩

個個都當自己戰神
一打落去白甲對藍/紫甲

夸黑

公主真係好唔鍾意用地聲

同樣chock聲嘅Rushia同Pekora四個月左右就放棄左

佢話唔係純粹想問觀眾

阿夸會係唔夠打既時候賣隊友走佬然後得返自己龜到尾

不過其實單排無辦法la
3排上分易好多

朗誦會

團長King

Cls

佢講阿夸龜唔係問題
但係唔講嘢 觀眾睇佢龜好冇癮

白金以下我會搏
鑽石我唔會
-48太傷 有時打到決賽圈都係+差唔多分

のあ都要六粒鐘先solo上到master
龜夸可以慳返啖氣下季繼續流鼻血

隻game有溝通同無真係差勁遠
上次一條友打剩係聽兩個街人call已經打得好舒服

應該係睇youtube睇到英雄主義上腦 好中意自己一個衝左去1打3然後光速送頭

我有時候遇到用内mic GE日本人
都會溝通 不過通常實力差D

我係ambush狗
匿埋一二邊睇人混戰
一見人拉電就炸佢老尾

明明地唔地聲我哋都鍾意
點解唔鍾意用地聲

姐係平時把 嬲打聲 唔係扮？

CLS個外掛俾嘢佢哋

D外掛咁明目張膽都可以未ban

仲未瞓

花芽solo打咗12個鐘d2冇升過
三排後冇幾耐就d1 宜家master埋

隻game有冇得整到3排點都係對返3排
單排好冇著數

花譜！

VTuber界好似本身都少女上過master

花芽又係打到腦死失晒度氣 差唔多跌到落鑽3
好彩有fd子去救佢

Azki個台？

鴨咁夜做緊咩呢

居然會揀半夜播花譜

Nene 3D

noah 神成 花芽 bora 久檻夜
仲有冇
ぶいすぽ個箱好似仲有？

鴨搶左冠軍

係Aki

係得咁多 其實剩計V 上到master嘅女仲多過男
男嘅都係得猩猩 渋ハル レイド係master以上

astel pakael

唔記得咗astel同偽娘
明明啱啱先睇完

法國牙水apex差唔多成1000負皮

多過會長

封面欺詐

遲咗

胎内回帰係咩玩法

呀狗

Rushia其實肯講出黎就已經好好
冇一個人收埋收埋
然後佢講完之後就病左
不過佢今日夜晚六七點會直播

狗隻game判定真係好嚴格

啱啱先睇到ame4點個會限改聽日

點解佢可以咁堅持

以前d舊game好多都整到好難 耐久開

課sc係你感謝佢娛樂你 唔係而且佢亦唔需要感謝你

另一個咩都唔知就入咗Hololive 嘅人

CEO
基層員工

次次筋トレ都幾好笑
今次3個都係好玩得就特別好笑

早

到底狗地獄耐久要唔要24個鐘

不再T0

完咗

24個鐘都可能爆唔到

開始正常出現翻

七點玩空気読み

其實進步左好多肯講出黎

到底想玩幾多周目

其實講出黎屌柒班anti重好

一起身AZKi台就播到TMT

Azki台 towa

馬娘中毒

屌
astel又已經打左成個鐘apex

最緊35 d 廢片

Virtual Youtubers討論區 (618)

屈神玩隻猩猩game幾搞笑

側乳

「我~要~上~大師!!!!!!」

又要回帶

好撚眼訓
有meme review未

阿露咁早醒

咁moona要等到幾時